點睇gf父母管到好似小學生咁

成日過夜晚12點先返屋企、夜過2點訓，都會比父母屌到hi hi
去旅行、過黎我屋企過夜都怕比父母鬧

都廿幾歲人啦，又唔係未見過家長，又唔係做唔正當嘅職業
屌，我係咪同梗小學生拍拖，定係我返左去古代，又還是我太開放

分手喇 心累了

驚你帶壞佢
呃佢個女上床

因為你條女真係小學生囉 FBI

唔睇緊d 唔好話子宮

條直腸都無得剩

快d結婚啦

怕你食完唔啱走佬。

遲早忍唔住分

我果個10點半點睇

男朋友老母收起佢9成人工
然後幫佢交電話費、保險費
仲要passport都係老母keep，唔肯畀佢keep
話會唔見喎

佢老母都癡撚線 廿幾歲人好似當佢冇自理能力咁
乜都要管

廿幾歲人仲搞呢味野，痴撚線

揀d咁既人做男朋友，服左你

揀寵物做男友

一嚟佢哋唔信你
二嚟佢哋唔信你女友

呢次真係小三

香港台灣大陸都有好撚多痴線佬出未

中學已經一齊
後尾先知佢老母咁撚癡線
正臭閪黎